揾唔到生存嘅理由

冇屋企人冇朋友
寵物前排過左身
仲有學債
一翻到屋企就會俾人鬧同打
冇地方呻
好失敗 過得很快樂
好掛住隻倉鼠

今晚又訓街香港我住晒

係連登呻
巴絲都會聽你故事
再唔係,上Open噏 24小時有人陪你傾計

陪你傾 陪你搵

陪你傾

無嫁 無目標無錢無朋友
最唔鍾意熱鬧地方 靜靜地就最好
日日返工放工 出糧又無哂

樓主你今年幾歲呀?
訓街唔係人人都頂得順
你訓左幾耐街呀

21
依家喺酒店避下先

真